{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고로쇠마을(미산마을)"
    },
    "text": "ゴロセ村(ミサン村) (고로쇠마을(미산마을))\\n\n江原特別自治道 麟蹄郡上南面弥山里\\n\n江原道麟蹄から再び玄里(路で再び上南面に向かうと、美山村を知らせる道標がある。ここからが美山村を本格的に訪れる旅が始まるところです。美山村は江原道の山奥にかくれんぼのように隠れている村で、特に、急な山勢と涼しく流れる川は、見るだけでも都会人の疲れた心を癒すのに十分な場所だ。また、毎年初春に開催される高炉祭りや様々な体験プログラムは、リラックスした心身をさらに楽しませてくれる。美山渓谷は村全体が海抜400mを超える山の中腹に位置しており、景色がとても良く、視界が広がる景観を誇る。\nそのため、江原道山村の清らかな水と空気を感じることができる場所でもある。特に、下之川の最上流で1級水の清浄な水質を誇る美山(ミサン)渓谷と海抜1400mの方泰山があり、ラフティングや釣り、登山などのレジャーを一緒に楽しむことができます。防泰山に自生しているコロッケの木が地面に生えており、大量の樹液と最高の味を誇ることで知られており、毎年祭りの時は全国各地から訪れた観光客で賑わい、祭り自体が一つの壮観を成し遂げる。コロソクは、統一新羅の時、道仙国師が跏趺坐で登頂した後、立ち上がろうとしたが膝が伸びないのでコロソクの樹液を食べて膝が伸びたことに由来する。もともとは骨(骨)、利、樹と伝えられてきたが、現在に至ってコロソクと呼ばれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴロセ村(ミサン村)はどこにありますか？",
            "answer": "江原特別自治道 麟蹄郡上南面弥山里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美山村を訪れる旅の始まりはどこですか？",
            "answer": "江原道麟蹄から再び玄里(路で再び上南面に向かうと、美山村を知らせる道標がある)の場所から始まります。"
        },
        {
            "question": "美山村はどのような場所ですか？",
            "answer": "美山村は江原道の山奥にかくれんぼのように隠れている村で、急な山勢と涼しく流れる川が特徴です。"
        },
        {
            "question": "美山村の特徴的なイベントはありますか？",
            "answer": "毎年初春に開催される高炉祭りや様々な体験プログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "美山渓谷はどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "美山渓谷は海抜400mを超える山の中腹に位置し、景観が広がり、江原道山村の清らかな水と空気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "美山渓谷で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ラフティングや釣り、登山などのレジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コロソクの木とは何ですか？",
            "answer": "コロソクの木は防泰山に自生しており、樹液が大量に出ることで知られています。"
        },
        {
            "question": "コロソクの木の樹液は何に使われますか？",
            "answer": "コロソクの木の樹液は食べられ、最高の味を持つことで知られています。"
        },
        {
            "question": "コロソクの木に由来する祭りはありますか？",
            "answer": "コロソクの木に由来する祭りは、全国各地から訪れた観光客で賑わい、壮観な祭りとなります。"
        },
        {
            "question": "コロソクという名前の由来は何ですか？",
            "answer": "コロソクという名前は、道仙国師が跏趺坐で登頂した後、立ち上がろうとしたが膝が伸びないのでコロソクの樹液を食べて膝が伸びたことに由来します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 448
    }
}